踢爆屎華月亮模式做假愛否主編王跃琨被開除

係大陸講真話真係慘過食屎

事源:

屎為連月亮都要造假

大陸唔需要真話，要好似屎為咁變真為假先有飯食